和你sing轉型做和你坐爆元氣？

所謂槍打出頭鳥，我地接近成功收藍店之首吉野家皮

和你sing嘅目的，係popo唔搞事就聚人唱歌
popo搞事就商場落閘藍店冇生意

既然係咁，應否每個週末晚市，即係元氣最多生意時候
一齊集氣免費坐爆元氣，加速收藍店龍頭皮
一嚟，popo想咬都咬唔到
二嚟，和你sing都要企啦，咁攰，不如入元氣慢慢坐2粒鐘
三嚟，呢個方法真係低成本高效益咁打擊藍店收入

吉野家收皮簡直大振黃色經濟圈士氣
如果元氣都收埋皮，真係叔叔不行了！

各有各做

鬥藍咁開心唔係唔鬥呀

有冇最低消費架？
食一碟得唔得？

好似啲薑同綠茶係唔計錢架喎

沖茶3個字，碌半粒鐘mon揀嘢食
攞部電話出嚟碌吓ig 3個字
再碌3個字mon，唔啱食就唔嗌，肚餓咪嗌一碟最平
慢慢品嚐食物3個字，再抹吓嘴玩吓電話半粒鐘
2粒鐘嘆個元氣真係好正

大把後生港豬排元氣，嗌邊個好先

好Ｌ多港豬食
無論住宅區定商業區都係
港豬係怕集體食物中毒入院
其餘同廢老叻一樣唔知睇唔到

港豬咁鐘意食，我地梗係要join埋一份啦

齋坐

食元氣代表真係食元氣，食個晚餐唔應該政治化

驚唔驚壽司師傅lur口水落壽司到先認真

仲咩週末晚市
成個下午都見排緊隊。。。

以往一碟都唔駛食就走得
宜家唔知

依個真逼到元氣要限人低消同進食時間 大家車輪戰咁玩 實好和味

肚痛咪報食環囉，唔好畀我見到有蟲

尋日大埔都排哂隊

我都好想食元氣

要文宣
揀個禮拜六日所有分店一齊做

實際D希望壽司羅快D開多幾間分店搶佢個市啦
爭鮮都要加油
大家幫襯多D咁先有長遠效果

我想約朋友下星期食飯，你話好唔好🤔

一齊做港豬

鬥藍鬥紅

交通工具

搞到人地出最低消費又限時，咁真係好趕客架

藍店之首係華潤集團

華潤等中資據報有意收購CitySuper

推 搵日一齊做 action呀呀呀

元氣多分店，好方便架，又多人食喎，一定好好味啦，好食是良知

一個最低消費加限餐時間就送錢比人駛，樓主on99

仲要7-10果d時間

咁依家有冇先，冇丫嘛

溫書唔洗去Starbucks啦

why not both，我要攞埋部notebook出嚟剪片

推了

...浪費時間 冇成效 啲狗照拉 驚9你
貼支那國旗係啲藍店門口仲好啦
幾秒搞掂 有幾多貼幾多
夠薑咪撕 一撕就叛國 影住晒
扮紅借力反力先係唯一出路

可惜香港人有潔癖

人地要改容乜易呀，要等立法會通過？

on99有中資集團唔搞仲喺度搞元氣 搞美心
帶撚完風向未

元氣唔會收皮
次次經過都坐爆
好想屌鳩入面D人

中年老年人都食得元氣架嘛，你知街坊都等咗呢個機會好耐
你痴嘢，拉你刑事毀壞呀

和你藍

廿蚊唔係錢咩
如果唔係有我地，元氣收咗皮了

做assignment 溫室睇片睇戲都去啦 反正係公眾地方冇記錯的話
利申身邊朋友有去嘅習慣 口渴就飲自己帶嘅水

支持

.算 個post都係圍爐 過一陣就完

唔好搽野上去條路鬼度, 尤其係強力膠

好耐無食元氣啦

唔好啦，入面好多CCTV，專心食壽司

因住比人當你真藍 批鬥你

Push

紅色經濟圈
一國一制
廢除港幣
抵制外國貨

點解要幫佢營造坐爆全場嘅效果？

冇所謂，我都支持鬥紅，我鐘意食元氣咪食元氣

鬥死藍絲

可以做，但要假設popo打算咬哂全場時點走
因為佢地一定會

點樣可以堅持到唔俾人趕

一碟負皮坐3個鐘

你講到依家唔係坐爆咁，做咩姐

全線元氣都要食

同朋友吹吓水，嗌碟嘢打吓機

一國一制
廢除港幣
抵制外國貨

夠厚面皮的話唔使理佢
佢報狗先走

排隊食飯點拉

狗嚟咪落碟最平嘅
有食用時間？

人地藍絲一樣咁搞黃店
只係我地人氣高過佢地
有無更好方法

元氣行動

好似玩猜包剪揼行樓梯咁 打機打贏哥個先有得食
有排玩了

入哂啲食店易捉 一網打進

和你shop成班人一齊周圍行，我唔係狗都知你係手足
食元氣就唔同啦，咁多人一齊排隊都好正常

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

已經講開

揸住支國旗入去 一碟都唔食都得

搵日腸胃唔多舒服去食先
連啪幾杯茶
一野嘔落條迴轉軌到

食一碟要慢慢消化先可以食第二碟

直接起元氣聚集
咁popo到時就會起元氣門口做驅逐
直接令到元氣做唔到生意

元氣依間仆街

呢樣真，食面頭件魚生先，分析吓佢油脂分佈，欣賞師傳刀功
再慢慢食埋舊飯，食真啲醋味同飯嘅柔軟
建議直接食一口，再點鼓油食一口，再點吓waskbi食一口
咁先係對壽司嘅尊重

攞完飛就行吓街先啦，企喺到咁攰點等呀

我屋企就貼住習大太張相ge
打倒日本仔

食飯講咩政治呀，點呀

入去食片薑嘆杯綠茶又一日

現氣好多嘢食，次次碌mon都唔知揀咩好，擺完落cart又del返

真係入去坐係困獸鬥 會令幾多手足被捕被影大頭？
best outcome都只不過係元氣收皮

唔食飯
入去飲茶食wasabi講政治

仲有 starbucks

都唔好啦，我都係做返隻港豬傾吓遲啲去邊到旅行好

我可以用同樣道理黎駁你

浪費時間 冇成效 啲狗照拉 驚9你

撕就叛國 影住晒
然後呢？開心散水？

睇下邊個藍啲

反日貨

唔係唔得

不過我正常喺餐廳食野
冇任何不合法行為

連上庭機會都冇

而且一搞就連其他食客都搞埋

我藍啲

食飯拉咩先
咪叫口號呀，最憎人搞亂個商場！

直情唔叫野食啦

我今日食咗3間元氣呀😅

唔撚係掛 支持日貨？
偽藍

最緊要食好西

之前問埋佢有冇最低消費先入，飲左幾杯綠茶帶埋尿袋入去煲劇

你見到有最低消費仲入去？

如果冇講明又冇寫 到你埋單先同你講
應該係違反商品說明條例既誤導性遺漏

死火啦，星巴黑係美帝

一蚊都唔俾

拎個豉油倒落個wasabi杯到撈 為左點一舊壽司

北角元氣排長龍我仲以為咩事

推

係入面傾PJ 做assignment

坐爆元氣，你未知？

如果黃絲，一個weekend 坐一間公司的全港分店
都幾大獲......

拎去沖茶

唔緊要啦，最緊要大家都係珍惜香港...呢個家🙏🏻🏠

咁大家要11點半拎定飛喎 仆街岩岩3點行過仲排到仆街

即刻落去涼冷氣
慳返屋企D電

全部有可能打擊紅色經濟圈方法都值得做

用餅卡攞打美心西餅過星巴食

好咪去做囉
咩都話人地有潔癖
你做左有成效大把人跟

一句香港人有潔癖就話ban左

買外賣入去食得唔得？

辣味三文魚，好食！
我唔理元氣黃定藍，總之我鐘意食邊間就食邊間

和你食元氣

元氣真心高質

屌帶野食去食啦 食少少佢撚理你

泠氣費都慳埋

幾個月前咪試過0蚊茶錢食酸薑走人

一碟青瓜卷6粒
食一粒用20分鐘包埋消化差唔多啦
健康又減肥

係一個可行方法
但同時係咪要煞停左和你影先

呢樣好過和你影啦
元氣和你hea

食你個頭

坐爆足一日 入面嘅人全部唔幫襯
出面想幫襯嘅人都幫襯唔到

禁飛仔

市道差，旺丁唔旺財都唔出奇呀

比人叫走
點知下一輪客都揀唔到野食

晨早應該咁做啦，晚市坐足咁多個鐘

推呢個

行過起碼撳張飛先走

搞到港豬都唔夠膽食
元気：真係3萬thx喎

入元氣食臭魚有冇得諗

可以

係咪真架，如果我有一張飛，你會唔會同我一齊食

係幾好既，但要係食飯時間先有用，香港人無乜幾多個肯日日食飯時間自己唔食飯同你dump 佢波鐘

之前食薑飲茶咪幾好

爭鮮

入去食一碟好啦

呢排冇工開，冇乜錢又想食元氣唯有係咁

呢個好
我中意飲綠茶

好耐之前有post，入去食姜同飲茶，最終收費0蚊

千両都好食😝

梗係食返餐飽之後再去啦

屌你老母，等幾十個鐘都入唔到去，元氣食屎啦。班仆街一次禁幾十張接力坐，姐係唔俾其他人入啦

齊齊食一碟由開鋪坐到收鋪已經吹你唔漲啦

入到去坐底除罩起勢咳

巴打深藍

啲酸薑使唔使錢㗎

佢應得午市同晚市多人食.下午茶時間好靜

晚市爆到，母親節聽到外賣自取都2粒鐘

之前有人入去飲茶食薑
$0賣單

咬下啲薑又3個字

咁樣我真係會好嬲

元氣溫書
包你充滿元氣

元氣工作
包你工作順利

來元氣
白坐四個鐘好過瞓一覺

司徒浩南

所以集中係呢個時段玩嘢最好.其實倒瀉水或壽司都可以搞到佢人手不足

呢個好

只要面皮夠厚就得
佢又無最低消費既
我8個人食一碟你吹咩？
唔通班狗話你窮就唔好食壽司？

最鍾意迴轉壽司
望住啲壽司喺運輸帶上面轉嚟轉去
個感覺真係好療癒

絕對可以坐喺度望三個鐘 口罩都唔撚駛除

10蚊有碟

等埋FD黎先嗌

良心藍店

tui

一路食一路咳係唔係犯法㗎？

我既意思係外賣都唔比時間佢整

好飲又好食！
屌你老母

食薑飲綠茶用wifi

要「幫襯」

咁佢地好快會SET最低消費同限制用餐時間
不過都係一種攬炒
G持

最好就set
變左自己做細自己市場

之前和你shop已經試過，你未㩒飛佢已經落閘，點玩？

俾人影咩

自備水入座傾計玩手機，唔飲唔食佢啲嘢佢吹你唔脹嘅，佢仲要洗杯

無錯, 要轉下章法..

排隊買元素表茶

餐餐食元氣

晚市同午市

去食喇

和你坐

入去飲茶

係條回轉帶倒豉油

飲㭑茶

睇衣著好支那人新移民feel

其實咁得閒，點解唔揾part time，2個鐘都最少有100蚊， 捐去幫人唔係仲實際

入元氣坐可以點爭取訴求元氣收咗皮之後呢，個方向係點先

咪撚亂㩒飛
上次去食 排左300條友先嗌到我張飛

其實咪一樣。。。
唔計有人加裝修落去
和你shop 和你sing 到呢個 和你坐 根本同一樣嘢
最後咪又照拉

我諗佢會學酒樓收茶錢

駁唔到

挑戰下逐粒米食

最平一碟兩件，幫佢統計下一件有幾多粒飯👍🏼

排得隊都唔方好人

食飯時間做咋嘛大把人本身有正職啦
坐係度飲下茶當抖下姐

同你一齊飲極濃綠茶

冇架，我地藍絲平時都係book完黃店留定成枱海鮮，最後no show

吉仔收得五間 係自然淘汰黎

點會無成效
飲茶食薑犯咩法姐

之後可能行最低消費制

有正職食飯食2個鐘， 仲要唔食野， 轉頭再食多1個鐘。
清， 你間公司請唔請人，定你係老闆

幾時元氣變咗主要目標 坐爆元氣 元氣賺少5000 蚊就光復到香港？ 正視聽啦

同意 屌你老母班人真係on9=.=
勇武 不合作運動 和理非全部廢閪 冇撚用
拎晒啲時間去返多份part time
到時612吖 星火吖 有幾十億
共產黨即刻收皮 藍店即刻收皮 光復埋香港！
你真係智者！！支持

坐返3個字話等緊朋友到
坐低慢慢揀 一碟最平嘅 慢慢食
因為經濟唔好 每人只食一碟
我真係好窮 唉
聽到d黃絲成日話罷食
我先嚟略盡綿力支持元氣咋

如果佢地趕我走 我都會走
唔想辛苦警察加班入嚟調停呀

必要時真係嗌一碟，咁ge生意額佢都係輸

擺明講緊收工去 晚餐時間佢先賺最多
或者星期六日得閒都可以架

條友on9㗎 唔好理佢！捐錢就得！！

當一個和你Sing都得幾十人，坐爆元氣又會有幾多人會實行。

不如快閃更實際

收工咪可以揾part time囉

就係要佢出最低消費，等佢地諗多啲趕客招數

玩自己定玩元氣

係咪未出黎做野
有工返唔洗搵part time先捐到錢掛 咁都幾唔掂
仲有就算做文職收工都攰到hihi啦
有時間唔等於要繼續返工 奴隸咩

食飽先去

好

尤其揀peak hours，坐夠三個鐘，叫碟玉子壽司擺，再瘋狂叫外賣去狗屋同藍店，隔離藍絲鄰居就幫佢叫埋，一張太空卡夠玩幾十間藍店

【行動建議】不衝突升級：和你坐餐廳

乜嘢叫接近收皮
收皮就收皮 未收皮就未收皮
一日未全線清檔都唔算收皮

入得就唔好食啦
唔通佢想趕你 食1碟就唔趕咩

正 lunchtime

緊係好
大家各自各區約friend去欣賞吓佢d野食

入元氣坐唔係問題, 最怕手足入左去坐, 食左一碟後發現元氣真係好好食, 之後愈食愈多, 食到飽飽出返黎。

走算唔叫口號扮食客，經理出嚟趕你走，你唔走佢叫狗嚟，一樣拉到你（雖然唔知有咩告）

屌你咩！
北角元氣一家大細叫到成枱都係，
張張枱都一碟碟，
門口仲有大把人排，
爆過隔離三哥！！！

可唔可以搞埋紅店
McDonald
Pacific Coffee

唔好有日程表 呢類要聚人既抗爭活動試下轉地下化做

一來班狗會出鬼文宣 二來全面打壓連商場都唔比你入

我揀嚟揀去都揀唔到食乜
飲完茶食完薑又飽飽地
都係返屋企喇

有冇手足想效法司徒浩南一齊去富臨飲茶

講左好耐喇,大家幾時做

食咗嘢先好入！！！！
一陣把持唔住口痕，食食吓就幾十蚊！屌！即係幫襯返中国紅店轉頭！

去餐廳坐唔犯法 未諗到食乜姐

陣間比手足影大頭

食爆元氣

之前夠話和你sing冇得拉
唔係用正常logic諗

啱

唔反對做

但其實對支共完全係0影響

坐緊starbucks

少左生意租金照交
點0影響

食飽先入去

有蟲一碟都不了

Block

師傅開心過你，有冇order都係咁多人工

沙田間元氣排晒隊

咁咪去紅店

住宅區元氣下午茶時段周不時有阿媽或者老豆帶住仔女去元氣食完下午茶再順便溫書做功課

有次係元氣溫書
叫左一粒壽司
得閒妹一粒飯
等啲飯又starch變成maltose
坐左6個鐘
做左好多野
好充實

有時去Starbucks唔叫野飲
職員黎叫我買
我都唔買 吹咩

正wor , 叫佢一碟壽司帶埋部機去打

今日行過見到間間元氣都好多人
原來咁受歡迎

If you can't beat港豬, join港豬

我驚比人誤會影大頭

元氣背後係美心
點解對象唔係直接美心旗下

和你藍

不如揀福建幫呢類直接中資公司

驚俾人告就食一舊

我有選擇困難症 要揀成個鐘先發現唔岩食

agree

btw入去唔好叫口號果d dry坐飲綠茶食薑
以不被捕為前題！

成班約埋去同一間店
便衣都一樣可以伏到
一陣又叫埋口號
話你非法集結 人地報警 一樣照拉...

你可以入去等人
一蚊都唔使比有咩問題

鬥藍，你今日坐咗藍店未？

其實岩和理非做

和理非組隊去食元氣

正啊喂 趕客

請埋屋企老人家去飲茶都仲得 茶錢都唔洗俾 食薑驅寒

一齊做港豬
飲綠茶，食下薑
抖番2-3個鐘享受人生

食薑飲茶免費

哎吔，好肚餓添

限時都唔限得太多 最低都要個半鐘

入去的手足要沉住氣 唔好咁藍絲/店員開拖 開拖絕對無著數 目標為本

港豬： 結果買單比二百幾蚊

香港的星巴黑係美心

集中力量，逐個擊破。 先集中去元氣去足1個月，先有實質影響